嘉諾撒聖心書院訓導主任當街沒收物資

【訓導主任當街沒收物資】
有嘉諾撒聖心書院的同學想收集物資，幫助抗爭緊的大學生，但被聖心的訓導主任當街沒收。

學生之所以反抗 正正係因為呢d賤種既層層壓迫

大家開聲聽

仆街大人藍屍

咁多藍高層鍾意搞9自己學校

佢憑乜嘢

開聲聽

沒收？憑乜野 告佢老味偷野啦

不過佢拎住咁多gear，篤佢老母係暴徒好似易D

死老坑

仔揾老豆老母

訓導主任憑咩當街沒收物資? 同搶劫有咩分別?

屌啦 每個人立場都會唔同 憑乜嘢呀收撚曬人地啲嘢 對於老師黎講可能係幾乎其微嘅嘢 但係對抗爭者係好重要嘅嘢黎 點解可以咁撚自私

有賊仔用特權當街搶人野

有冇家長

如果有幾個手足係度就唔驚
果班可能只係中2,3學生妹，唔識處理無怪佢地

擅取他人財物係刑事罪，係學校你犯校規佢都無權收你電話，正如無權體罰一樣，所以只會叫你自願交出。你地好清楚呢啲係私人財物，不願自願交出，佢地應該要停，佢地唔停就可以搵一班家長攪大佢，就算今次制止唔到校方，下次佢地都無咁明目張膽打壓
佢地有權用校本行政留難你，如停課，但應該有合理理由，無的話請向教育局，辦學團體及傳媒陳情，據理力爭。另外，成年人角度，你比人停幾多次課，留幾多缺點、大過對你升學或未來亳無影響。你的朋友，同路人遠比紀錄重要。
最後，如果有人同你講此事影響校譽，只會係管理層不講理造成，你地嘅付出明眼人都睇到，進一步防止藍勢力入讀你地學校
加油
利申:我朋友教書

偷野喎

推比蘋果日報

咁其實我覺得又唔可以怪哂學校 可能話訓導語氣重咗 但班妹妹f3f4咋 架的士成車gear佢地又著哂校服帶哂口罩 比狗截到佢地就仆街啦 你知班黑警癲撚哂 見到女仔就捉㗎啦 但就真心唔應該沒收物資嘅

好似校方話唔會處分佢地喎

屌你老尾如果我以前個訓導係咁撚樣 我保撚證開拖打你個撚樣

咪係 放左學 以為自己邊個

推

就近日本校通識科老師在網絡轉載一幅措詞不當圖片，引起社會輿論，校方對此深表關注。

校方知悉事情後，立即聯絡有關老師，了解情況。就事件引起公眾不安，有關老師為此深感抱歉，於七月五日在網上貼文向公眾致歉之餘，也於七月七日公佈相繼辭去考評局及香港通識教育教師聯會等職務，以釋公眾疑慮。

學校作為教育團體，對社會議題一直秉持中立態度。校方尊重學生、老師、家長及校友對社會議題的不同取態，及表達個人意見的權利，但也時刻提醒老師和同學要以客觀理性態度分析事情，並應從多角度思考問題；而以上的態度在學與教方面，學校尤為重視。

本著基督仁愛的辦學理念，校方衷心希望同學及老師能以仁愛尊重的心，關懷社會事務；也以理性客觀的態度，與人溝通交流，共建一個海納百川，有容乃大的社會。對因事件受影響的多方人士，校方表達摯誠關懷。而對於涉事老師在網上發表激烈言論，校方絕不贊同；其衝動行為違背學校一貫辦學理念，對教育下一代帶來負面影響，校方深表遺憾，並於七月六日向家長發信，交代校方立場。校方亦已主動約見校內不同持分者，了解他們對事情的看法；而校董會也會嚴肅認真跟進。

做個咁嘅教師仔 喺度自我審查 以為做緊大事 好低賤 好卑劣 更重要係佢冇權咁做 係犯法

間學校有前科啦之前炒咗個老師

死賤種
話說中環個廢老炒左車
真正嗰件捉到未?

😭

留意下number

推
dllm

香港就係因為呢一堆人 搞到叻既人上唔到位
仆街就可以掌權

報懸紅

個糞盜主任叫乜？起底！

dllm,成班人形垃圾淨係識搞學生，同d狗根本冇分別
講咩為人師表？

pk!

同強國黨心態一樣，自己人好蝦。

講野個女人乜水

學生fb？

私人財產憑乜？
條撚屌叫乜名？

//如任何人不誠實地挪佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯盜竊罪//

//任何人犯盜竊罪，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁10年。//

毛敬明

姐妹校畢業生強烈譴責呢位訓導主任

冷靜d
搞大件事藍絲會有位入
靜靜雞放暗箭仲好

毛敬明 Anthony Mo

push

後面細細聲講野個個係校長 修女黎
依條友都唔係好野黎 想粉飾太平DLLM

好似無炒？

同我推爆佢

垃圾

D

C

呢條友藍到發黑

lush

千奇唔好揚出街 個訓導成日叫雞 之前叫到生野。

毛x明

垃圾學校想玩大佢？

Push

教聯會 紅底

搞喊有良心既女學生
繼續打壓喇 你們垃圾教畜

你條片唔好再朦D！

推爆佢

願聞其詳

毛毛

憑乜野 攬炒供左間學校出黎放題tg囉

間學校係平行時空南區置富

屌真唔真

無炒

但今日呢條訓導主任應該要炒

影響校譽=少咗支那人讀

主任幾時會訓咗係到?

妹妹唔洗喊
我哋所有人都撐你

呢邊多料d

同學仔有無佢個名同相？

毛生14年雨傘個陣已經藍到發黑

又蝦女仔

可以告佢偷野

有冇高清片

不問自取

仆街召喚神獸

退一步趺落山崖呀 屌佢老母